# V-Plan #

V-Plan ist die Vertretungsplan App für das Gymnasium der Stadt Würselen. 

## Funktionen: 

    Vertretungsplan (drei Tage)
    Filterfunktion ab EF
    Schulwifi Support (Proxy+Autosetup)
    Auto-Update
    Bug-Report
    Offline Pläne
    Push-Messages (neuer Vertretungsplan)
    
 


		

(c) 2014 Samuel Weirich